知唔知邊種運動最代表到港女？

係羽毛球

因為乳無球

任何非球類運動

鐵餅

平板支撐

冰壺

電莖

板球